聘𡃁模合照宣傳扮人氣勁

聘𡃁模合照宣傳扮人氣勁

28,146

適中字型
較大字型

■𡃁模YoYo（右）指曾到佛舍拍攝宣傳照，並收下利是。

【本報訊】藉詞「性交轉運」涉嫌騙財騙色被捕的27歲姓凌男子，自稱Aj-Ning阿贊凌師傅，號稱曾隨柬埔寨降頭師學法逾10年，精通「柬埔寨降頭術」、「古老高棉降頭法」，其中最擅長「黑法愛情降頭」及「情降」，懂得利用五毒施法落降頭，提升女士愛情運，聲稱善信遍佈亞洲。

Ig貼商務艙自拍照

警方消息稱，姓凌的被捕男子，居於旺角奶路臣街，已婚，去年6月在旺角彌敦道開設佛舍替人作法。據悉，他為了宣傳，為佛舍開設Instagram，去年5月至今在網上發文逾1,100次，粉絲逾25萬人，以女性居多，他幾乎每日更新Ig，並付錢與𡃁模伍淑怡（YoYo）及電台靈異節目主持楊穎妍等合照宣傳，顯示自己人氣十足。他上載得最多是安坐商務客艙的自拍照，及航機餐牌和利用機場特別通道的照片，以示自己身份特殊，屢獲入境部門特別對待。

凌自稱情降最受歡迎，每星期都有不少女士登門找他做情降，提升愛情運。為顯示自己法力高強，他聲稱常出國拜訪各地降頭師學法並上載合照，同時他與大批女信眾合照，當中亦有聲稱是澳洲及外國女善信，越洋答謝他作法令愛情轉運或與男友成功復合。]

■記者關英傑

上一則
女設計師想與舊情人復合求助 收10萬呃性交轉運愛情降頭師被捕

下一則
少女付款「落降」後險失身